其實豬大腸好多屎, 食果d 係咪on9嫁

食屎有幾咁出奇呢？

因為人生慘過食屎

等於奶豬屎眼

因為恐懼!!

沒有嘗試過的人生, 我都想嘗試一下

所以通常直接食豬大屎

係因為你懶係受過高等教育
又覺得自己出入上流社會
係你阿媽或者姨媽由細到大話俾你聽
屎就係污糟
所以你先會有呢種恐懼

最恐怖的是有一種日本人叫豚ホルモン，華人叫豬大腸的。香港的粉麵店買到了就那麼切來當配菜，殊不知這種腸的內部一定有屎，我曾經看過，一開來，腹壁中長滿一粒粒的黃色小腫瘤，裡面的全是糞便。

豬大腸只係俗稱...其實係小腸嚟㗎

豚ホルモン唔係指內臟咩？
大腸係モツ、豚モツ🐽

所以好多日本人都唔食三文魚

講緊豬大腸 咪搞事

其實好似小腸黎，小腸冇屎的

食雞腳豬手豬腳都on9
D畜牲日日踩屎
Between豬點分手腳

無屎我食嚟做乜，你係咪on9㗎？

同牛雜一樣 俾錢食屎

貪佢陣屎味

豬手多肉，豬腳勁少肉

香港好多茶餐廳用緊豬腳扮豬手

以前好鍾意食，依家不了

炸豬大腸
豬大腸也叫肥腸，是一種常見的豬內臟副食品。雖然稱為豬大腸，但實際使用的是豬的小腸

因為工關做得唔好

俾張紙巾你抆左佢好無?

唔咁食啦